有冇啲漫畫/輕小說類似喜歡本大爺就只有你一個

想睇啲虐心漫畫，大約係男主以為人地鍾意自己，但其實唔係
又或者啲女俾人溝曬，男主咩都無咁
Ntr 都可以，最後係男主最鍾意既女人俾人溝左/屌左
求介紹

窺視孔 睇完會抖唔到氣 ending唔錯

btw喜歡本大爺只有你一個其實係喜劇黎

有無啲再虐啲，慘啲嫁

呢一類寫得太over好難寫得好睇
窺視孔算係拿捏得幾好
我都想知有邊類寫得好既虐男主系作品

搭單問有冇唔係穿越式,主角lv999推介?

LV999村民

啱啱睇完漫畫版果十頁

好有趣 希望唔好變長篇

被ntr我估黑澤算係吧